2388中銀香港升乜鳩

追落後

升到好爽個人！28蚊跌唔落已經睇好佢

支持。。。GOGOGO

30買入左6手

早放左賺少幾千

我都係
好在仲有十幾手

LM

$30買左

35

GOGOGO

行得幾快

29.7 得一手

應該係炒大灣區

準備33

鳩炒大媽區？

好日都唔升

坐左幾個月
32.8賣左

咁快走鬼

G

因為大媽區同中美貿易戰？